（尋人） 最近係街睇到個日本女歌手mv

想知個女星手咩名
MV 主題係個女星係一間好pink好少女feel既睡房，訓係床度唱歌

佢好清純 好靚 好gfable 好有初戀既感覺

有冇ching知係邊個

推

三上

睇個形容係咪唱忍者彭彭果個呢

chara? 一講起粉紅就諗起佢

咩黎 google唔到

應該唔係

Google search 到呢張cap圖 應該係佢
但就搵唔到其他資料

呢個？？？

係呀係呀 唔該晒